好想睇人打年獸

達仔

星夢？

有份叫達哥交代個班小學雞死全家

係咪CSO?